煙鏟 同 響喉跑車，最想邊樣街上消失

仆街煙鏟逼人食二手煙，會引發氣管炎同肺癌

響喉跑車嘈撚到耳聾，嚇到心都離一離，心臟病真係唔嚇得

煙鏟

響喉二世祖

大陸狗

你老母

逼人食二手煙正仆街

最想投票消失

both

Why not all?

最好係響喉跑車撞死哂d煙鏟

有得揀，你唔要？

通常響喉撚本身都係煙鏟

係，仲會一路飆車一路掉煙頭

響喉唔係成日有
煙剷周街都有

點解香港唔可以好似新加坡咁，行人路不準食煙。

蝻

矛盾大對決 ， 蝻 同 蝗 ，最想邊樣消失

開埋比你投啦

有哮喘同氣管炎既人，真係多得班仆街煙鏟唔少。